暗戀唔應該鍾意嘅人好痛苦

年紀大一截 佢又結咗婚
唉

不要去暗戀，要去xx…………

點識

我都明。。。
唔係唔敢比佢知
只係比佢知道左之後會影響佢做人地老婆／媽媽／新抱既生活

唯有每日望住佢既傻笑 係世界上最窩心既笑容

點解一早唔同人講，暗有乜用，依家又過咗去，搵下一個啦

大幾多？你鐘意佢d乜？

明！真係明！唔敢出聲，暗示明示都唔敢，驚連朋友都無埋！日日唔開心扮無野，晚晚想夢見佢，夢唔到好失望不過夢見到重失落！

去強姦

想做下一個練美詩？

你鍾意佢啲乜？

九成係有材華 叻 成熟

鍾意佢結咗婚

林奠媽媽？